有冇人有留意伍富橋Alvin

記得之前有日睇勁歌金曲，
佢上去唱我怎會如此，
第一下返應係，屌，佢都幾靚仔
然後首歌又唔錯咁，然後就冇然後了

之後前幾日係咩無間音樂又見到有新歌
又幾好聽，上youtube搵到個mv出咗成個月，得27k view，但其實佢真係唔錯喎

有啊 之前勁歌幾想佢拎獎

佢首我怎會如此幾好聽
不過個名娘啲

好似拎咗個新人獎

個人放假最正

個人覺得放假最正